有無人上連登好慢？

如題

係。終於殺到黎

連登係咪俾人攻擊緊

[賽後檢討] 抗爭者進化史

有

推

我

應該俾人ddos緊

係，被DDOS

cloudflare 喎

慢

係

有 好多post 入唔到

係。入App個陣耐咗好多

好多都線已斷，睇黎係ddos

yes

+1 部分po 開唔到

有啊

我以為係wifi有事

係慢左

我以為我wifi問題...

睇唔到post

連尼住一禁咗P牌正負評限制出po就即出事
五毛同黑警冇得帶風向急了

PC 網頁直情502

連登頂撚任呀

Me too

俄軍DDOS!?早前俄軍好似話會幫拖

有。

似比人ddos

用盡九牛二虎之力上連登！

me too

有,應該被攻擊緊

連仔頂住呀

慢過蝸牛

上其他網冇問題得連登係咁

721 811
有

連仔

入呢個po都耐

線路繁忙，請等等

我都係
612 721 811
不共戴天

Same

點解會咁 真係超撚慢

如果戰鬥民族搞既我諗唔會得疾咁簡單⋯

有 load極都load唔到

係咁斷

推
唔知咩事

唉黑警又做低莊嘢

Yes

驚

共軍殺到黎

入唔到post

有,好LAG

高登好撚快上得

頂住啊

事實真無慢左 但仲load到

ddos?

Po咗張圖上嚟先
完全load唔到你哋討論嘅內容

10分鐘前開始慢

應該被人攻擊緊, ERROR 504.

721 811

有 ，大家 . 轉頭黎過？

唔怪得，我以為我網絡有事

電腦大爆炸!!!!

連登比人攻擊緊

咩都睇唔到 回post試下

又係國家級黑客攻擊?

我都LOAD 得慢，CLOUDFLARE 都頂唔住。

入唔L到post

仆街政苦想嚇我 收皮啦

慢撚到

頂撚住呀連仔

死共狗hack左好多po

連巴頂住

好撚慢

如果連登收左皮大家會去邊

係喎 我以為係我問題

好似正常返

突發！ 816攬炒啦你老母

推po test

撐住連仔先！

我而家又回復正常

覺！
我仲以為我電話問題

頂撚住呀

有，以為又有攻擊

好慢，同經常出現沒有網絡連線

仲要無得正評逼人負皮

慢左勁多

證明新政策有用

好似正常返？test

我都快返d

admin有無辦法

如果真係出事仲可以用咩？好撚驚

無慢喎

依加順到咩咁

DDOS

有！ ddos?

睇住衝左好耐都未入到

岩岩有 依家好返了

我都係睇呢個post時發現
乜都load唔到
其他post又冇事

功能維修中，暫停評分。

係喎 功能維修中，暫停評分

評分個掣 (iOS app) 都好似有問題，
撳 變撳

又係班仆街黑警

彊屍網絡

禁極都負評

same

上到喇

我今日13:00開覺得慢左…我仲以為我喺銀行收得唔係咁好…但FB又好正常我又以為好多人因為機場所以係咁load連登拎新料…原來又俾人攻擊

又出d下三流手法

我無慢

未有事

上唔到咁濟

連仔頂住，唔夠錢upgrade cloudfare同大家開聲

應該系統upgrade 緊
評分不能

呢個Po我反而睇到喎

連仔夠唔夠錢洗
無開廣告咁耐

same 搞到我內疚以為撳錯負皮咗巴打

六月講過，個網唔係即日data...
呢個係同一間公司